富撚晚餐

What is this?
O que é que isto?

退地師

this is fried udon with papaya, corns and beef tongue

Que que que

咩係退地師

應該係畢加索師

Muito bem
但係我中意放生抽加味

Obrigada

牛脷卤嗰時已經有鹹味，而且木瓜好甜，再落生抽應該會撞曬味

生抽留返乾炒牛河

Tu falas português?!
咸點會好味點

não

Google

下次試下，今次啲木瓜同粟米太甜

Que giro
甜既話變沙律